馬克龍向習近平表示支持一國兩制

法國愛麗舍宮表示，總統馬克龍與中國國家主席習近平，星期五通電話，歷時一個半小時，期間談到香港問題，馬克龍表示正密切留意香港的情況，並重申法國支持中國以「一國兩制」原則管治香港。

德法含撚算啦

歐豬真係歐豬

美國大統領判定中國撕毀國際條約,家下已經係一國一制.
英國身為國家條約嘅簽署方之一,亦認定咗中國係撕毀咗國際條約,聲明唔會再同中國簽任何協議.
咁法國支持一國兩制而唔係支持國安法或一國一制,已經算係含蓄咁屌鳩中國一國一制啦.你可以話佢係缩骨或綏靖,但就唔係公開含撚嘅.
家下只係兩次世界大戰嘅發起國-德國,再次出事. 佢係擺明車馬,認為中國撕毀國際條約係無問題,公開含撚.

政治正確，兩頭通吃。

我覺得係l法國佬俾緊last warning ，即係話你玩一國一制我即時同你反面

FF小陣
雜總早兩個月先打比佢話用口罩換華為係果到起5G

法國係反共既話雜種唔會咁問啦

唉...

其實佢會咁講好正路 對西方黎講香港行一國兩制係幫到佢地搵錢 唔通同佢講 喂我支持香港獨立呀屌你老味咩
奶唔奶共要睇佢之後既行動取態

中歐聯盟

英美都話係支持一國兩制㗎
只係同時講中共違反咁解啫

佢本身成句究竟係乜啊?
係咪仲有句要求中共遵守一國兩制係後面?

德法含撚啦屌你老母

Ching 你個縮字

宜家知道點解英國要脫歐喇

呢d先係正解
人地堂堂一國總統
請得人地黎訪問,點都會客氣少少
侵仔同習總見面都識講句Xi is my frined喇

連登仔成日expect人地d外交措辭都係屌哂老母咁先覺得係正路

ching你咪撚咁唔化先得架.
你又嚟正宗支那正字學啊? 仲折墮唔夠咩? 你仲要個名係南亞仔,支那字點使唔使操心啊? 寫晒正字嘅民國,大清,大明.........未又係PK嚟.